佬笠班議員拖時間得唔得

我唔熟程序。解決通過條例既問題，係咪解決投支持通過既人就得？

入晒安全屋

「老笠」唔係咁解